做雙子座真係有苦自己知。。

雙子的愛是最永恆的，可以付出一切，有人說我們花心，那時我們沒有真正的愛，當雙子愛上一個人的時候是痛苦的，因為我們太敏感。假如雙子愛上了一個不愛自 己的人，那莫我相信他永遠都不會再愛了，當愛給過了一個人，他再也沒有能力再付出了，其實太多的人都不懂我們，其實連我們自己都不懂自己，我們很會偽裝， 很會說謊，但我們最細膩，對感情最敏感，雙子的愛與悲傷，誰又真的瞭解！

我無野講
我無野講
我要見律師

弱智才是永恆的

智商有冇50

雙子表示認同

唔敢愛人

本小姐無愛過人

又話做我老婆

愛過一次就愛唔到其他

💙❤💛有聖母愛💚💜🧡

玩弄感情的人

雙子唔花心

趁後生玩完搵人埋單

冇人侵你玩

好心你唔好咁賤格

雙子撚表示唔覺

我好人黎

忠言逆耳

雙子的愛是最永恆的，可以付出一切
白羊的愛是最永恆的，可以付出一切
金牛的愛是最永恆的，可以付出一切
處女的愛是最永恆的，可以付出一切
巨蟹的愛是最永恆的，可以付出一切
天砰的愛是最永恆的，可以付出一切
天蠍的愛是最永恆的，可以付出一切
獅子的愛是最永恆的，可以付出一切
etc...
講埋d 個個星座都buy 既野，究竟智商有幾低先信星座

你好聰明

祝你晚晚失眠~

訓唔著打俾你

打

而家打